有冇人用緊日本電視台 apps ？

我你地用開邊個多呢？

我不嬲都係用 isakura ，但之前先有人介紹 jstarkan 剛好我 isakura 要續期所以就買左 jstarkan 三日黎試，試左發覺前者既 steaming 穩定流畅、清晰同轉台快，好少有 lag 或睇唔到，而且有 14 日重播，睇到 94 個台，而後者一樣都有 14 日重播，但就播放方面就好多時都唔係個個台睇到，有唔少都黑畫面冇反應，而台方面就比 isakura 多一個 nhk 4k 台，除日本電視台之外仲有日本劇同電影睇。

isakura 既價錢就三日 $22 一個月 $220 三個月 $580 半年$1060 一年就 $1780。

jstarkan 就三日 $4 usd 一個月 $28usd 三個月 $74usd 半年 $137usd 一年就 $197usd。

兩者價錢其實差無幾，但想知有冇人用緊 jstarkan 收睇方面有冇我類似問題？

有得夾plan抵啲 無得夾既話幾貴下

我覺得比錢睇呢 d 好過比錢睇有線，以前每月幾舊水只係睇個新聞台。

但 isakura 冇 multi plan 一個 id 冇得同時一齊用。

我唔係成日睇 一年1780真係覺得有啲貴

我通常續三個月比錢。

用開安博，
700蚊，上年睇到而家

係咪買個 box 就唔駛再比錢睇？多唔多台？

yes ，
主要大台都有